其實係你自己犯賤，純發洩

話說我老母早一個月番大x活整親隻手，無即時睇醫生仲要繼續番工，到痛先黎睇針灸，中醫又乜又物，睇到依加仲未撚好，依加就成日俾說話我聽，話我如果搵到長工，佢就唔撚洗做，休息下。
我話你咪休息下囉，佢就鬧我手停口停 你又唔搵長工 唔做食屎啦。

好老實，先講一開始 係你整親無報工傷，仲咁撚on9去番工，依加惡化黎怪我。

第二，我就算未搵到長工，我都有番炒散，唔會餓死我自己，夠娛樂有突。幫你交埋水電煤又點，單親家庭，屋企開支又唔大，你就算唔番工養傷，你户口啲錢都夠俾水電煤同屋租最少幾年，洗撚等我搵到長工果份糧

第三，個個都搵工，唔通個個都搵到工？我想搵唔到工既？叫我做萬0，我做炒散仲多錢啦

唔好睇到自己好窮咁啦，你買落幾份保險一份都唔用，買黎做乜呀

總結，唔好將你唔休息既責任推落我度啦，完。

窮人就係咁 搵埋一堆錢又唔識用 我老母成日叫我儲起D錢 唔好出街食飯 唔好買GAME 唔好睇戲 儲埋儲埋都唔知做乜撚

思想好難同佢地果輩接軌